是誰偷走了c朗的時間？

世界盃,頂多都只係3個月
但係C朗過去一年的時間?
到底去左邊?
點解大家好似一點印象都無
記憶比篡改了?還是時間被盜走了
是神偷了?是美斯偷了?還是C朗自己偷了
我通通都不知道,但我只知道,那段時間是C朗的寶貴回憶

一個歐聯,一個國王盃,一個國際足總金球獎,一個西甲神射手
它們到底去了邊?
點解大家只把重點收在C朗在世杯既小小失敗
而忘記了它們?
話C朗獨食,唔該你自己睇下皇馬精華,睇下C朗助攻數
話C朗唔識射罰球,自己睇下西甲罰球數據
話C朗黑面,自己睇下C朗平時接受待人接物,有幾好笑容
皇馬好多隊友都話C朗最好相處 更衣室入邊最無架子

你估C朗踢國家隊
唔想有好似足球小將咁既知心隊友
唔想有好似ONE PIECE咁既團結志同道合的夥伴
無啊,佢只係一個愛德華艾力克
手腳受傷了,要獨自背負罪名去尋找入球

點解短短一兩個月
一向團結既高登會變到分裂
大家平時反美斯既精神
點解會盪然無存?
大家可以回來嗎